學校禮堂點換燈膽

佢個禮堂樓底咁高
如果燈膽燒咗點換

垃圾po唔好回

升降台

用舞空術

小學雞讀多d書先上連登啦

屌你老母

啱

蜘蛛俠咁爬上去

搭白金升降機

垃圾

飛上去換

通想都係學校it佬換

天台有位換

就咁行過去扭個膽出黎換囉

用天外飛仙嘛，咁都問，個個工友都識㗎啦。

又係it狗

禮堂天台鑿窿換囉
唔係點換

禮堂啲燈用貴野唔會壞嫁

要成個禮堂換

起另一個禮堂

用你個額頭頂D人上去換

成班on9
個天花板會降低架
有無換過架？